(台測)俄國伏仇者

睇清楚時間幾點播
CC台執柒左
可以直接睇到V台

在冷戰期間，一個名叫「守護者」（Patriot）的秘密組織聚集了一群蘇聯超級英雄，為了防禦超自然威脅，改變並增強了四個人的DNA。這些英雄包括了多個蘇聯的成員代表。多年來，不得不隱藏自己的身分，但在困難時期，他們必須保衛祖國

3 50AM左右播了 隨時電腦大爆炸